想染黑髮

想染返黑色頭髮但又驚變假髮
定染其他色好
有冇啲啡色深到好似黑色咁
巴絲有冇類似經驗

認真問

一陣就去染喇

Pish

用3或4號色 最好其實係4 比較深 但唔夠黑
一般情況下 人造色黑色都會偏藍 令身
做唔到自然麥拉寧色素嘅效果

染過啡黑
出黎都係美源髮彩咁
洗咗2星期先自然